疫情過後會唔會變左嬰兒潮

日日無娛樂，condom 又買唔到，係屋企日日中出，遲早搞出人命

Ok boomer

how dare you

上一次既嬰兒潮而家仲禍害緊香港

777，689

嬰兒潮其實全世界好多地方都仲受害緊

brexit廢老

絕對會，而且大陸更加嚴重

大家睇下啲倉鼠就明，得閒冇嘢做就會.....

唔係講緊雙非咩

其實咩生物都係飽暖思淫欲架啦

係都墮胎潮 見到香港咁點生啊

雙非同嬰兒潮係2回事黎

信政府,咬老綜,唔怕嘅